{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 파도소리펜션(개별테라스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、男女同室での宿泊は予約不可であり、これに違反した場合、強制退室及び払い戻しはありません。 ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しも可能です。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入も禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、オレクックTVと全客室WiFiが設置されています。 海の前に位置するオーシャンビューバーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用料金は人数によって異なり、使用時間はAタイムは午後6:00から午後8:00まで、Bタイムは午後8:10から午後10:10までで、その後は使用できません。 駐車が可能で、束草海水浴場が近くにあります。 周辺の観光地としては束草海水浴場、雪岳山、大浦港、清楚湖湖公園も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は予約不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火料理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、オレクックTVと全客室WiFiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間はAタイムは午後6:00から午後8:00まで、Bタイムは午後8:10から午後10:10までです。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "近くにある観光地としては束草海水浴場、雪岳山、大浦港、清楚湖湖公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 471
    }
}